傷風同感冒有咩唔同

靜雞雞靜D定靜靜雞靜D

緊係靜靜雞 靜D 因為有2個靜字